其實係機場係玩接機, 做咩無喇喇塞機場?

其實係機場係玩接機
要文宣俾外國人聽
宜家搞咩塞機場????
仲要唔俾人上機?
升級都唔係咁樣玩法喇係唔係呀?

人多無位企

唔係

話塞離境個刻已經怪

依家要癱瘓機場，要停飛呀，無喇喇咩呀

你琴日訓左？

係咪誤會左啲咩
一直都係想癱瘓機場

不嬲都係想癱瘓 樓主坐左幾耐？

係要迫政府主動
唔係我地自己人走去搞9D遊客

唔洗帶風向啦三毛
琴日散水撚 今日話阻住人

無人唔比遊客上機喎？
人多機場唔夠大姐嘛
幾時有阻止遊客去辦登機手續
係AA自己取消咋 唔關我地事

善用起底，開親post都叫人咩都唔好做，然後散水

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
令佢地反感
我地而家要爭取國際支持

宜家又唔係叫人主動整路障 咁機場太多人用 超出負荷 關示威者撚事咩

我覺得塞唔到唔好夾硬強求
陣間係現場俾人屈係鬼真係水洗都唔清

呢D咩黎架?
仲有成班人塞晒離境大堂入口位又係咩玩法?